香港邊度有得買"酒盜"

如題 感謝

Citysuper

邊間有？行TST 好似唔見有wo

以前有用内藏整既酒盗，一樽咁既，但最近係魷魚造，包裝。我響中環果間見

第一次聽，長知識了

食過 1 次就成日諗起陣味想食 又唔想咁貴去居酒屋幾十蚊得果一Pat仔 明明一支好平

酒盗芝士配sake好正